知唔知一心，念慈，有容，邊個會去日本做尼姑？

因為一心諗住去日本做尼姑

因為 京都念慈庵

-999999

估到啦 渣ga

0/10

咁係一心定係念慈

念慈

有無大奶有容嘅圖

一心只想你驚訝

迴哂塘就收檔啦

有冇大奶尼姑圖

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為女人唔喺香港做雞去東京做尼姑係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

其實一心係男仔黎

念慈去咗京都開念慈庵，仲賣埋枇杷膏

但有容冇出家

咁你提一心把閪呀？

一心 因為葦茗一心

制造高潮位呀

你個名

有容，有為有容奶大